黃旭熙著全黑為香港打氣

估唔到牙hei咁有心...
重新圈飯...